Virtual Youtubers討論區（12）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入[6]，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經有超過2900個

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬)

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助
而家成員已經超過60人,神奇既係每次收人都總係會有幾個特別紅
最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
近期開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推
目前已經全部3D化
(自成一箱)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

同 ハニーストラップ

ENTUM (未來明既公司)

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技制好高既3D liver)

近期多左好多不同團體既vtuber KAGAYAKI STARS, 空想コード , 勇者ズム, Project Paryi
IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす(加盟左彩虹社network)
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

依幾個網有好多有用vtuber資訊

最後不得不提下
ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

最近D大手真係好多問題
AI換人事件
ミライアカリ sub數係咁跌
輝夜月繼續唔出片
アズマ リム 雪藏
艾琳又賣channel
game部唔使講
hololive之前又有D炎上

後輩好似真係對腳受傷休養緊
係咪真係雪藏有d保留

akari咩事?

冇咩新idea,冇咩活動

lm

冇咩事,不過係咁跌

今年vtuber熱潮退得好快,好多人引退,冇新觀眾群

咁都有事
覺得ENTUM內部應該多啲合作
最穩定真係白組

花野蜜老師最近有親友過世, 所以冇咩LIVE
皆守就好似因為有FANS 翻版上傳其他VTUBERS啲片, 佢宜家休止緊
ENTUM

eutum 2d liver同放生冇用別
老師去返正身開仲多人

好慘

其實都有新觀眾群既，不過始終冇進步同特色就好易淘汰

成日好擔心追開個啲個人勢突然引退

留名
但想問艾琳搞乜?

突然間覺得
班kizuna fans而家對抗a8嘅行為
同我地反送中對抗政府有D似

反極sub都仲有好多人因為好多人唔理中之人

二號三號愛
希望阿望無事

今晚真係好撚嬲

Ars同黛灰好有趣 訂多兩個了

今次又係男性跑出

今晚ガチャピンxポン子流星番組

流程

シロ新mod

b站D followers 反而真係跌咗好多
由差唔多一百萬跌到而家得番大概90萬
不過聽講好似唔係好多日本網民係反a8

而家主要係大陸嗰邊反,阿望d新follow同d post既comment大部份都係大陸人,日本嗰邊觀望緊黎緊event仲係咪1號揸旗.

LM先

[url]
yuni果面都玩百物語

唔知點解笹笹個新衫我好鐘意

ゆめお真係唱得幾好

新髮型都好正
夾埋好可愛

可惜今年生日冇好似上年咁係niconico開演唱會

係
不過依家有個同樣誇張嘅社長

記得同葛葉合作個次 天氣話題講咗兩次
食物個題完全估唔到葛葉講飯
個次RITSUKI已經好努力不斷搵話題

泳裝同髮型幾靚
反而最後個件新衫一般
一開波個海豚GAME咁過癮
白好似退步冇咗倒三角身型

我覺得個mod 冇idol 部d成員咁靚

我都覺
但係MOD質感比之前算好
對眼舊同新MOD各有好
偶像部好似EROLIVE出泳裝就好

套新衫我睇左幾次都覺得同カラマネロ好似

我就鍾意舊多d

新舊都好我想要返倒三角身型

即刻SEARCH 下ARS
發現呢條

兩個同ういは三個玩MINECRAFT幾好笑
奇怪點解佢地唔通話, 但反而唔出聲又幾好笑
ういは好天然, 用泥起屋, 屋中間整個更衣室之類
之後黛灰即刻入更衣室換SKIN扮換衫

Ayame琴日做Asmr

唔係掛

偽子安武人突然即時引退

原來係轉做Game實況者

新人個Kokoro個ed同露露有得揮

係閒日播24小時好多節目都睇唔到

日本放假

又一香港vtuber

Kuzuha同黛灰係咪以前一早識
咁講得笑咁fd
彩虹社夢追翔好似都幾玩得，加入埋可能仲好笑
黛灰玩得好勁

我覺得效果幾好,但係比痴線fans話

黛灰一開波已經寸緊"KUZUHA幾時開始做LIVER笑到我
叫KANAE加埋稱呼好識玩
兩個問RIRI拿肉食, 結果又出乎意料

有金主真好

鍾意織田 有無同好

信姬?中之人應該都正常既,但運營同埋個catch the spotlight手法太易炎上
update左mod之後D片反而冇咁好睇

鍾意依啲痴線feel

AI正身得返唱歌

姐係畀人雪

voice model 大企業始終都唔係玩重視魂既手法

同樋楓口有咩關係

樋口楓

髮色似姐
btw,又多一個hk男vtuber

把聲係某D發音好似樋口楓

少睇咗好多 佢地咁樣玩去睇PPH好過

應該係跟返ai設定先叫voice model姐,

新channel, alpha brothers

滅火直播

A8

仲以為3d服裝係條片icon條裙

我都係
遲D開LIVE既話，應該個件適合D

FPS好低re:act既資源可唔可以比多Dレオナ明明唱歌佢係最好果個

有冇諗過其他嗰啲係冇資源
利申:射貫fans

資源基本上比哂花鋏キョウ
花鋏キョウ一開始有買廣告之後上到10萬
レオナ由千幾人果時睇住佢慢慢出歌同開live
有時會合作打下機出,慢慢到而家差唔多8萬
レオナ同埋唱live都OK穩
其他就.....

獅子真係唱歌唔錯
佢打fps都ok
綺羅星唱歌都ok

射貫sub全社第三
二萬

Re act 流星群 星空學園 舊屎運營

U社 Active 8 仲有冇新?

Entum算唔算

放養2d啫 未去到個level

entum追緊上黎啦

相反唔計白組
輝夜月個間應該好似幾好
又搞event
又可以成個幾兩個月先出一條片

後輩係咪難產咗

本身上年話有一堆後輩
之後先出得一個,而家PPH又係減慢出片速度
廣告就好多,但係fans冇片睇

好笑低產

關鍵字: 2代人工智障跟新社長被人發現同居
另外根據socialblade, AI 訂預人數由星期三開始不定期負數,
今日負數破千... 唔通四天王要成為傳說?

金主入原本團隊d人走哂之後都估到會有一日係咁

不過呢個係中國愛中之人,本身只係負責b站既片,原版戲份被削好似唔太關佢事.

原來有個疑似係佢既人係網上話反A8既人同放火燒京阿尼既人一樣,唔怪得燒埋佢嗰疊

三枝 加賀美 黛灰男性爆出系列

三枝唔係俾果個男人跣左鑊嘅話應該可以再爆d

三枝同江良都係受害者

係
可惜江良到依家都仲係好相信果條友 , 意想不到江良係咁單純

輝夜月而家反而係P丸樣自己成日出片,同埋仲多人睇

吓 都估到 同埋江良都幾情緒化

我覺得Pinky幾可愛 啲人幾日笑佢駝背飛機場

咁佢同月月比真係好貧

PPH超級宇宙無敵巨乳ok？

同郡道老師係L cup一樣

下周六Lily Radio
正接受觀眾來信
題目為:<生命受到威脅時>
請各位分享大大小小危機
小至被廣告電話滋擾
大至被白衣人追打
無拘
來信連結:

不過屆時應該都無人分享同無觀眾
本人會嘗試不停嘴與空氣談情

下周中應該會出正經片,講香港警察少少歷史同真相
不過唔好當係作為vtuber所出既片
當普通人出既片就得

如果係冇人睇咁出片好過對空氣直播

呢個係對自己既訓練

我覺得個人勢最好都係出條片爆到之後再直播會好D
不過香港個case又特別D既加油

係自己受到威脅 ?
定其他人有危機都講得 ?

無拘

不過諗諗下個原因係出自家庭糾紛
但危機係同自相關
好似有d離題

投左先
最驚無人投稿

ok

估唔到起初淨係比錢買部iphone既nijisanji最後竟然係v界生存得最耐

令我諗起
當年fairys 係nico開live都冇人睇
但堅持咁多年終於youtube channel 8點幾萬follow

其實2434個APP同市面上產品比較下都幾勁下
不過我覺得最重要係佢重視中之人
多訂閱就送外觀
無人睇就自己擺埋一邊,或者自己離場
雖然當初有意炒部份唔受歡迎的二期生
而且佢地應該識youtube個系統點玩
成個V界第一個識用幾個 channel互相推薦咁玩,所以咪多人睇

佢係有佢特色既，不過加埋v個形象先突出

Fairys shock
Welcome to gay bar

ユキミお姉ちゃん玩euro truck 好似玩緊gta咁

成架車“Kick”咗係路牌到

V甲子園 決賽 舞元VSスバル

要自相殘殺
舞元好鍾意大空

舞元講過如果唔係遇到スバル
佢應該頭一個月已經引退左

有想炒咩?佢推人咁快都係想保持新鮮感,
好似話合約係1年,所有seed有D一年完約之後就走左,
2期幾個成日都唔播既仲係度已經好好其他公司一早雞左

咁誇張
其實佢地兩個之間有冇發生過咩特別事
定只係好啱key

屌你老母up8攪鳩aichan
我日日都追睇左兩年幾，真係好撚嬲
有咩辦法可以幫下佢

應該第一次合作開始熟,果時2個都好似出道冇耐,咁岩個MC幾好所以算成功

舞元好似當大空係佢個女咁好好笑
睇大空3d化睇到喊

條片大概講左佢地第一次點相遇
之後大概就係一拍即合

唔係好記得,好似正式叫2期生前都係叫seeds
話受歡迎先做正式vtuber
結果話全部合格晒
換言之開頭有諗過想炒唔受歡迎既人
E家咁樣放養,真係幾好
有隻吸血鬼十年都唔開一次直播照樣係度

seeds一期好似係彩虹2期之後,好似話一開始想短期合約之後想做既升上正式/其他分團,佢其實點先算合格根本冇人知
吸血鬼有時都會出現下,有個幽靈已經完全消失左幾個月
同埋而家已經唔係完全放養,瀨戶有講過有下輔導同之前有mix up幫手

原來係咁
呢幾個月無睇,都已經唔知

吸血鬼有時都會出現下唔係直播係指chatroom

佢地真係互相扶持先去到依家呢個階段

生き返れ...生き返れ...

湊あくあ水着解禁

上次老師抽到右邊乳頭磨出血都未抽完
佢14分鐘抽完
利申:無玩

貝叔d運係常人理解唔到
上次抽逹文西都抽到可以寶5

上次文西,佢未追已經寶4左,追一pack第一次抽就寶5

第一抽中梅林,之後抽多幾次3隻新角中哂

唔係我依家冇玩手機驚嘅話我都入咗教
真係好撚恐佈

佢自己根本就係聖遺物

RUKI&ROKI原來引退左

幾鐘意佢地唱歌

維園要人！！！

而家睇番 當時係真係嬲話傳嗰個人想對阿葵出手 但其實都係傳 可能佢根本想洗心革面改過不過以前成日9up出哂事 有班人又係太過激進根本係彩虹anti嚟 不過防範於未然啦

真正有問題嗰個某一期生仲好好地冇事

佢twitter 講果D野好似有埋懷疑落藥咁危險,又唔洗底洗徹底D
LOL好似直接用舊AC轉名

Ritsuki新衫公主服

原本個件應該唔洗再出現

超靚

之前果件其實唔算差 , 係睇落冇公主感覺
不過呢件真係正到dum一聲

之前果件太前衛今次依件仲可以除

之前個件原本係戰鬥服
今次呢件真係整得唔錯
除唔除都咁正
髮型又好正

比起件衫更鍾意個新髮型
btw今次套新衫真係超有公主feel
超過咗某位賭輸左自己國家油田果個

さくらみこ係GTA 玩廿一點又幾刺激

赫露艾斯塔王國

虛擬靜岡

Seed真係出頭天 公主明明好努力播 都係得千幾同接 明明把聲咁可愛 MC啲建築設計又世界級
新立繪可以吸引多啲人睇就好

佢座UFO同城堡整得好靚
但最勁都係整個enderman機關

個城堡睇live真係同lize個反應一樣

雨ヶ崎笑虹同ポン子合作

蠱毒

公主好似夜晚多數直播唔到，佢玩mc好多時都係冇開live咁起左好多野

彩虹村頂尖科技係佢
勁過阿葉

佢好似一開波玩咩都唔識
見過佢有時凌晨兩點仲係到玩但冇開live

Showroom冇archive
睇唔到

雨ヶ崎 笑虹無啦啦喊
佢真係好鍾意PONKO

笑虹唔想完唔捨得PONKO

報天氣既前輩

喊埋好誇張
最後BYEBYE個時虹話佢自己唔按結束掣永遠都唔會完LIVE
好唔想完

叶同葛葉玩雪山人狼依段真係超神

パトラ都係冇同エリ聯絡 好似冇人知佢去左邊

Game部

有都唔會公開講出來啦

琴日live有人問之後佢講

皆守ひいろ暫停活動

Entum官方twitter唔係話同佢聯絡咗準備復活咩？
件事其實唔關佢事

支持絆愛

b站關注愈來愈少了
點解a8都仲係唔肯跪低

因為日本本土冇咩點燒，呢件事影響唔到喺日本嘅工作

4號開youtube channel,大陸唔翻牆睇到咩

第一段片已經千幾dislike

笑死,一樣

婆婆好得意

白銀ノエル

補番blues去大墳墓再見到
闇夜乃莫露露 永眠 個心好唔舒服

我覺得呢位巴打好有先見之明
播左15分鐘都覺自己柒
走返去繼續睇Yuna

Sor
今個星期太忙完全唔記得左投稿

我作為空氣型vtuber
我覺得,你地無做錯到

動作かくにん楽しかったぁぁぁぁぁぁ！！
明日もんだいなく出来そうだよ！！
という事であらためまして！

【重大告知】勇気ちひろ3Dおひろめ会するってよ！！

8月27日(火)21:00～

やりたいこと前から少し考えてた事とかいろいろ決めたよ！
いっぱい笑顔にするから、ぜったい会いに来てね！

記得之前もちひよこ都有整ちーちゃん MOD, 但最後好似冇完成到

243D應該外包咗 之前榮光七人眾個3D崩到

Aris同Abio訂閱暴漲

アルビオてぇてぇ

同拍擋花咲一齊3D

冇睇開久遠千歲
但見佢好似好耐冇live
而聽日有大事宣布
會唔會.......

重大發表ptsd

偶像部風紀最好笑
藝人魂，扮聲又好笑

彩虹社新人ういは好似出國留學
唔知走邊同去幾耐
佢話留學期間會up短片但好似唔會live

我片都未出話香港會出緊急法
現實已經做緊
Call me 大預言家

完全睇唔到香港結局係點

今次係もちひよこ整

另外二個同期完全係怪物
咁樣停會掉隊

全能到仆街

久遠 千歳

【大切なご報告】

この度久遠千歳は、8月いっぱいでにじさんじを卒業することになりました。突然の報告で本当にごめんね。

引退配信は考えていません。8月31日の20時に最後の歌を投稿して皆とお別れしたいと思います。今まで僕のことを応援してくれて本当にありがとう。31日に僕の気持ちを伝えます。

之前先係正身度話做得好開心，個人情緒病問題？

千歲
引退配信都冇
希望好好休息 之後另一邊仲會繼續出歌....

之前好似停更正身個邊，以為會專注係V
睇下一陣個直播會唔會講

老師

佢話歌叫留，直播唔會留，大家都係backup定

又走一個 今次呢個睇得仲多

チュゥ兵衛視点

天道もやし視点

環右金視点

ウル=ケン・ノース視点

万楽えね視点

環左金視点

佢啲fans好有錢
已經35萬sp
之前佢post amazon list都好快啲人買哂送俾佢，又電腦、遊戲機、電話、電競椅之類

已經60萬

ドーセット・アカホシ視点

預計會達成100萬superchat
差20萬

過咗100萬
班友咁有錢
其中三條友每人送咗幾次5萬superchat

乜水咁多油王

最終總共近120萬

普通個人勢，成日同櫻月花音、いちか、武良崎ゆき一齊玩Minecraft, mario之類
未3d前都已經有幾位油王
佢第一張電競椅係油王送俾佢，之後一兩個月後見到張好靚粉紅色兔仔款，又有人送多張俾佢
佢啲動作幾流暢都幾靚
整佢個3d mod 嘅人都有幫手整asmr vtuberれいきら，整得幾靚

youtube LIVE完宜家係17 LIVE緊
又勁多人送分

【いちから 約7億円の資金調達を実施！】

「にじさんじ」等を運営するいちからが、SBIインベストメント、KLab、中国投資家の3社を引受先とする約7億円の第三者割当増資を実施。
創業3年目を迎え、さらなる積極投資でエンタメ経済圏の加速を目指します。
詳細はこちら！▽

中國投資家

a8就係有人入資所以先收皮
希望唔好好似國泰咁比人拎主導權

不論支那投資者定日本老屎忽投資者都好危險
今次仲要打孖黎

呢件真係靚

唉 如果連彩虹都搞衰埋, V界真係玩得完

咁都仲有.live

長髮

讓友vic
但讓友子孫 - 花琴會繼續（讓友另一個vtuber分身）

好有未來人feel
長髮幾靚，有返女人味
但睇唔慣 好似假髮咁

sub唔多但有幾條片過百萬view,

琴晚MC千歲葛葉Roa

睇得出千歲係開心左btw 明治....

講感言嗰陣sad到我痴撚線
明治做咩

初出道既時候2個同期都有d聯動，到而家上次最後solo片尾教係出roa同小夜 logo

其實係小紅帽玩Mc會暈3D
之前講過

一條channel幾千
另一條好似幾萬

發覺佢大部分選曲係一啲好迷幻畫面少少煄獵奇恐個類
幾好聽

咁快完咗
宜家先睇到
Sorry 巴打

朝ノ茜

觀眾人數負數你都覺得真係直播精華

Last Live

講野咁押韻?

睇到最後喊到仆街

聽到最尾佢地差少少喊出黎就有少少忍唔住

game部換晒人了

因幡はねる同布甸狗合作

佢好似好鐘意布甸狗

佢話細細個就鐘意 同埋建築王果d卡通公仔都係佢起嘅

上次布甸狗著佢件衫佢開心到喊出嚟

新角

re:act一次走5個再+之前終止丑牡てぃあ
走6個

話時話阿聲咁似ここあ

好工口
但我唔討厭

Roa平時Rp咁好但都忍唔住
黛灰經過見到千歲掛機 好似不死人個命運已經冇咗 靜止咗一樣

治癒下

原來Colon做埋9月就結束
感覺部份Vtuber一向以colon live為主會好快bye bye
竹取公主撐住

童話社最後希望

見佢次次colon有event比賽
日日長時間開live就係為咗羸角色新衫, 水著圖畫
宜家colon執埋
童話社最後3個人都唔知點算
平時youtube都係得60-80人睇

轉生把啦 有趣嘅人去邊到都可以發光
至少好過依家 小町去彩虹雖然同接低
但已經高以前10倍

彩虹加乘
我覺得唔似小町

講起轉生, 以前有個超底層個人勢入咗U社其中一個PROJECT都唔知好定壞

我覺得幾似 但竹取重刷對佢嚟講係最好 乙女oto 真白花音 呢啲原童話社人去咗Paryi到都好過童話社

問下佢問題啦
我初頭都唔知點出片(不過都係有少少諗頭但無時間,太多野做)
一條問題都乞唔到,我明白有幾灰

えっと。。。

Cls

唔知點解淨係諗起呢幕

今次2號玩.感覺上係好左,講明自己今次係唔同人,認自己係2號.同埋本身性格同聲唔同,又有廣島腔,好易分到.不過我覺得最好都整d特徵辨識啦

32:46-34:40
開始角色崩越,33:37尖叫冇聲

今晚日本時間8點有宇志海3d

唔知個比例會係點

依家3d嘅還原度唔低，應該同2d差唔多
不過唔好同前幾日小千3d比

こんるる~ ハロハロ!

超可愛
不過器材頂唔住

比想像中更加活潑

完完全全係細路仔rp

3D到大小姐未?

邊個想像得到
之前係底層嘅ABO , 依家竟然可以單人同接超過3萬

真係冇人估到

今次單人同接過3萬應該某程度上係有人想睇佢見到間屋被社長佢地還原左嘅反應，後尾睇完屋好似跌番落2萬幾
但係佢勁係真嘅，次次MC都神回咁滯

阿魯斯黛灰+SMC加持
實爆

出新糞片

依張睇到我好sad 又有種咁都唔錯呀嘅感覺

利申:仲未接受到

有冇人同我一樣自運動以來睇Vtuber頻率降到0%咁滯

睇既頻率降到好低，不過有時睇下可以忘記d現實

我直頭67月無做過vtuber活動
近排先做返少少野
奶茶又係咁
6月到e家無做過vtuber既野

每晚放工返嚟吸精神鴉片

Agger，其他興趣已經冇乜動力掂
得返睇vtuber可以唔使點用腦可以放鬆下

成日失眠聽下歌睇下精華

係 我波都冇再踢
剩係收工睇下呀喲呀喲已經好開心

發覺偶像部カルロ・ピノ有好豐富嘅生物知識
識分物種, 講到特性習慣
真係好想知中之人係邊個, 咁勁

Pino聽講好似係有證書

唔怪得咁勁
玩海洋潛水遊戲識講海洋生物
玩非洲大草原又識講動物
玩我的暑假又講昆蟲

三世今個月播得好密
已經第三次直播，跟著又有合作

Ars沖銀盾係繼委員長之後第二快
直接帶哂Blues同SMC所有人訂閱暴升

恭喜Fairys提早完成十萬人目標 唔使引退

甘abo同佢同期呢

不過又冇左收益化就好麻煩
有十萬都冇用

ABO都急升緊上黎
Levi就...唯有睇下幾時先有佢可以爆升嘅機會
依家佢仲係唔太突出

呢個真係唔知咩事

Levi仲未搵到自己嘅定位
加上之前花咲同天宮開discord通訊玩MC時Levi突然自己插入黎
搞到俾觀眾感覺好差

係咪永遠呢條CHANNEL都冇可能收益化??
佢最近條片減肥, 百一KG

今次原因同性有關 , 唔知係個皮定直播內容出事
佢個channel繼續用以往方針經營好可能真係會不停重覆俾on9 Youtube剝奪收益化

Levi睇過一次歌回幾好呀

但唔知點解Anti咁多

我估應該都係同前世有關

前世係邊個?

中之人d野我唔係好熟
聽講係唱歌勢，應該係明治同千歲果d咁

大福Asmr

彩虹社又有新人

計下都差唔多時間

中間嗰個已經好多Fan Art

ac被hack,暫日用新ac.
btw,把聲好似輝夜月.其實佢呢類聲都幾多

唔怪得佢條channel 播緊電視live
宜家仲播緊

呢度有冇MIKO FANS
近排智障好少出場已經無睇,多數睇MIKO

全球化Vtuber
勁多美州人睇

chi sin已經4萬

F
自從玩GTA後FOLLOW升得好快, 多咗好多外國人

原黎有個vtuber 引退左

雖然無睇過佢 但系有啲傷感

果時5個鐘鐘意睇佢

今年好多都引退左

知唔知咩原因 見佢無啦啦del曬啲片

我睇個啲無引退到

基本上四大天王無點睇過 反而中意睇直播打機 幾萬follow個啲

有個愛醬figure

我都無睇佢 但見佢引退都傷感

V嘅figure我都有隻委員長同小白
再加多兩隻黏土人

4萬7了

一開始都冇話留一早del 哂

有望挑戰最速銀盾

chi sin

其實佢直播果陣有好多人刷F
F代表乜?
最近一次GTA笑死我

最近見Ruki Roki冇出片先發現佢地都引退咗
明明好高質

無睇過
正係睇呢啲

邊睇得晒

我有五部手機 可以一齊睇

又一個聖德太子

勁

上次第一次合作果陣太睇少 , 冇訂到booster搞到到依家我都買唔到
今次仲要有ギバラ , 王候太誇張更加難搵現貨 , 真係要的起心肝訂一箱

新人都有

之前都講講，好似係資方問題
冇啦啦就即刻引退

下年二月先出 , 有都唔出奇

前日niconico嘅ド葛本社京都旅行有冇人有睇 ?
4個人都有3d , 一齊玩真係好正
果5000円我覺得幾抵俾

彩虹今年19組個勢真係好勁，
唔少人都年內上到10萬，之前仲覺得個勢會唔會冇

未知原因係咩
不過好似話19年吸引左好多新觀眾 , 呢班新觀眾最主要就係睇19組
舊新觀眾夾埋令到19年組大部份人都好似坐火箭咁

琴日睇左，淨係見到佢地3D化都已經值回票價
btw ドーラ

日本真係好 可以唔讀書 走去做vtuber 有無咩條件 純水好奇

仲有魔法少女葛葉

你自己試下開咪對空氣講野一粒鐘就知有咩條件

成功永遠得少數

冇
除非3d勢 , 2d勢入門門檻好低
成唔成功就係另一回事

唔係個個都全職做,同埋失敗既人多過成功既人
不過對面生活成本低過香港,入門難度易D就係真既

葛葉係現場比平時開Live正常好多
反而ひまわり就一如以往咁好動

係香港
除左I0唔知
好似無一個全職Vtuber
數比你睇
I0:
奶茶ミルクティー:
米良アイル:
Yona:
日暮ない:
澪可橙 :
Cari:
宗樹かずき:
重有個唔入流廢事講

全部個人勢，唔係讀緊書就係做緊野或者搵緊工
btw,アイル10點開台

巴打

Call of duty嘅press f to pay respects
Gta最好笑係賭錢
未試過睇gta睇到咁緊張

原黎香港有vtuber 正係識會計妹 都係中意聽日文多啲

如果唔係頻繁出片 人氣真係上唔去

我看彩虹社有幾個vtuber有幾個通宵直播打機 仲要連續
真係勁 第二起身仲見到佢直播

所以做彩虹箱推同唔做人冇乜分別
剩係你個名的ギバラ都開咗幾次耐久配信 , 我冇一次睇得晒

btw冇記錯嘅話叶好似做過24小時連續直播

唔係唔做人
而係要積極做人，輪迴幾次
因為2434每日製作節目應該超過24小時
唔食唔訓都睇唔晒
輪迴幾次先睇得晒

係好似完全唔覺得眼訓 真係犀利

點解我唔係聖德太子

咁好多人都仲好後生 , 捱得起
係唔明靜凛已經3X歲人都仲可以咁玩

仲有好似之前笹木咲好似推出彩虹🌈跟住又翻翻黎

下佢30幾？

應該冇乜機會再發生呢d事
假如唔係咁奇蹟老任突然改政策 , 笹都唔會返黎

真係唔好隨便上網查中之人 真係會幻想破滅
我寧願唔知 卑佢欺騙去睇直播

阿凜中之人冇咩野
一樣照睇

三十歲 不過我都睇緊 美兔都查過 都睇緊

我好鍾意查
其實企業勢有唔少都30歲.同埋直播勢好多都會幻想破滅

香港拍youtube同做直播都好難做得起.

赤羽はる:
原來重有
屌唔知呀，個list實有漏

因為可能有啲中之人係唔靚 但佢個vtuber係靚
真係會無咁中意 之前查過美兔 睇到個中之人
即刻醒曬 不過宜家無野 仲睇緊

剩係掘前世嘅我OK
中之人係素人就NG
我唔係太鍾意掘到去個人資料嘅地步 , 就算係有前世都係咁諗
除非自爆而流出

前排先知sora中之人,雖然冇睇開,但衝撃好大
反而yuni同ai冇伏

我唔知sora咩樣喔 但我睇美兔中之人都衝擊大
唔好引我查!

各人有各目標
又唔係個個都係為做得起而做

個Yona幾正

中之人靚女都多既
nico顔出し轉生個d咪靚女d囉

好似唔止 就快四張
不過最緊要好睇

個偵探係咪痴撚線 我唔係讀設計個ppt
笑到我斷氣

有冇人有cap低尋日 藥袋twitter講過咩

K島睇番黎
btw 藥袋官網轉左

健屋花那把聲根本係莉潔皇女同凜月公主加埋

我就覺得似凜月再加少少大小姐

我覺得似Lize音域

仲爭6千3, 幫手搵人簽名啦

己經6萬

可能仲快過Ars

前幾日睇仲有個黑警制裁都唔夠人簽名
但搵唔返

咁癲
同時睇3個消化唔到
由偏門個人勢到企業勢都有follow
但我都係是但選一個睇算
之後先補返

睇直播先爽 先有個靈魂係度 比較好味

我剩彩虹都睇唔哂
我就一定椎笹優先>Ars>女僕>蝙蝠妹>其他19組

笹已經一個星期無直播 近排中意睇偶像部

佢屋企人過左身返左屋企
應該仲要休息一段時間

唔係掛真係唔知 係咪Twitter講

係

呢個？我都唔係好睇得明

呢三個月我靠哂笹笹分散情緒

委員長

發覺SMC組(博士, 夜見, 社長) 同埋 アンジュ都幾好睇

身内の不幸就係講緊親屬過左身

把打犀利犀利 日文N1?

今年有無人報JLPT 我報左N3 同N5

聖德太子你可以一次做5份卷但考唔到N1?

唔夠料 我日文好差 本身想報n4 and n5 但唔得 唯有n 3同n5

SMC組我都好鍾意睇
社長同綠同翔哥一齊唱歌一齊玩
Rena陪小千玩apex就黎成為大姐頭小弟 , MC同Seeds班人玩又玩得好開心
博士尋日同三枝RoaArs同埋之前酢飯組玩Uno又係笑料百岀

雖然皇女把聲好可愛 , 但整體上我鍾意鍊金多過皇女
仲有鍊金成日發出好女人嘅呻吟聲

佢有分時段 N45上晝考 n123下晝考 同一時段 唔可以報多一個 我想考n1-5 考一個要500蚊

唔係 , 都係靠google
老實講我其實唔係好識日文
聽力仲要好唔掂 (唔係耳仔問題)

鍊金會發出好女人嘅呻吟聲
佢玩MINECRAFT 變透明性騷擾人, 又係咁問人要奶
佢件新衫又好正, 對胸

對胸細過貝叔

我記得有人剪過鍊金玩Mario maker時發出過嘅呻吟聲
可以去搵下 , 我自己覺得有d實用

個胸係三笨蛋最細
果陣戌亥套新衫有事業線 , 鍊金嘅反應真係好好笑

細過Leader
Leader仲要識發光

嗰啲 叫鳴喵
話哂三笨蛋係最成功嘅19組

我就主要靠睇江良
佢幾乎日日播咁濟 , 日日都睇到佢

冇笹就椎 小紅帽都ok 好好笑

就黎係小綠帽了
江良成日搵其他女人
同期千歲又同Roa同小夜玩多

...千歲

條友社恐 走去搵美玲老師玩

仲有静凛同LOL部
根本係打機狂人 , 周圍搵人打機

成堆人等衝銀盾 彩虹今年至少50個銀盾

阿凛一有想玩嘅GAME就會長時間LIVE
好掛住RKS

話時話彩虹社肥仔係咪唔會出
講咁耐都未出
肥仔出應該升得好快

呢個業界只有個個失去機體嘅男人有資格用個肥仔皮

係佢就好
佢份人夠爆最有資格配肥仔

希望彩虹食一半都好 呢啲訂閲保證食咗對兩邊都好

好耐冇睇過Rin玩minecraft

佢地三個依家冇共同有興趣嘅game , 再等吓

凛暫時冇嘢喺MC想玩
佢又有其他game想玩 , 更加冇時間玩MC

加上呢家Service唔比坐磺車
凛好似嫌行路麻煩所以暫時放低MC
不過有無得坐車，都係FF14>>>>>MC

比肥仔皮佢會唔會太慘佢真係玩至少要一個度身訂造皮啦

又係 佢用肥仔皮一定俾下巴同葛葉笑鳩佢

HAPPY BIRTHDAY

今次virtual market 3 event
除咗近未來涉谷區之外
其他區好似冇之前咁正

レオナ 終於有VR solo live

慎入

真係全裸謝罪

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

限界司終於同東雲めぐ見面
天開司呆撚咗

終於出自己既碟

中身係男定女
CLS

應該係女掛

2分でわかる天開司とめぐちゃん

遊戲部轉左生

今晚有himehina 第一次既現場live

真.遊戲部

未得閒睇預約左時光機
真係太好了

U社reso又出嚟吠

vtuber節目請咩人關你ctuber營運咩事
人地由中工務店擺明唔放你在眼內

u社講d咩

不過已經刪左文

痴撚線

好怨婦

佢係代手打員工?
見佢twitter d post都好on9

佢係創作總監

聽到佢地四個把聲

條友真係精神有問題

癡線佬同天才只有一線之隔
好明顯佢越唔過果條線

佢係心理變態 覺得欺壓員工冇問題

天氣

活著真好

最尾首歌真係好正

2434個班3d越黎越高汁

外判哂

榮光七人眾

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

其實kizuna ai抗爭行動係咪已經完咗

跌左 fans 再生數少左，中之人follow多左爭到唔多，本身團隊d人都走哂

可惜日本fans冇乜聲氣
嚟嚟去去抗爭嗰班都係b站嗰班

垃撚圾niconico
買左飛睇彩虹演唱會，緊係想睇埋開始前訪問
張飛唔包呢part，要同人爭位
即係又昆人做白金會員，使唔使賺到咁盡

不嬲垃圾

b站果班中左個伏梗係好不爽

田中工務店真係唔放Unlimited 在眼內

原來復活咗 恭喜晒

人地4個已經自由身都要理Unlimited

Himehina首新曲仲要暗示遊戲部四人 工務店真係cls

遊戲部4人淨係幫project aid讀title,唔係轉生

HH連ai中之人同蠱毒都拎黎玩
區區U社算係乜

話說早幾日彩虹live公佈咗好多3D

年尾兩國國技館開live再多幾個3D

夾唔啱時間去 要下年了

10月4日
日文讀音似讀緊天使，所以又叫天使之日
今日係ぜったい天使くるみ生日
くるみちゃんまじ天使
唱椎名林檎嘅歌真係幾夾

當然唔少得呢首著名歌

sor,岩岩見到冇左個post重貼左

加睇好耐 依個係中國愛？

無睇好耐 依個係中國愛

係，b站出片only

Ai中之人單野支那反應最大
諗住出呢招救火

人民幣。正！

比番阿望我呀

如果阿望出聲明支持香港示威者
唔知會點

蛇叔都跪低del post。
何況佢咁多大陸fans

得罪講句
香港Vtuber最撚硬
好似全部人(唔知A0)停播晒

傳聞係稻荷轉生

唔撚係呀
粒音幾似
隻角髮型同以前少少似，執陰有一小束染紅色

2d 製作雪汝

原因之弓係人設都係泉彩,開左冇耐大福就follow左唔知係咪

期待同其他成員重逢

有無人鍾意YuNi

話鐘意動物
諗起之前稻荷玩夜迴
有隻狗死左玩到喊

都算出名，應該好多人睇，尋日仲有開live（唔係直播果隻）

ichika

動物組個邊好似有事發生
停live
其中蝙蝠好似好耐冇出現

同夜店果時一樣

仲以為稻荷之後下個走會係宗谷
希望動物組冇事

我首推hina呀唔好走呀

Btw .live係咪出事？

.LIVE咩事
只係知好似關於會長同大小姐

蘭太郎twitter background得三個人

如果hinako走嘅 我以後剩係睇彩虹算

個event hina冇去到所以得三個人
定啲嚟

但係無啦啦用呢個WALLPAPER

可能係活動後紀念相啫

.live
好似係會長一直準備SOLO LIVE
但係公司一直冇聯絡佢活動嘅詳情安排之類
最近先同公司傾, 公司話最近事情很多有可能會延後甚至不會搞
搞到會長覺得自己唔受重視而係TWITTER出POST講野

令我諗起忍者三姊妹嘅三妹朝之光
好掛住佢

基本上除咗咩咩咩之外要捧多個嘅白組三巨頭一定揀佢 反面對.live冇好處

.LIVE似人手不足
專注搞小白, 咩咩咩SOLO LIVE
本身間公司創意力已經低,
多得小白中之人發揮先突圍到
宜家小白同偶像部都咁成功, 又有一班固定忠實FANS
好心就請多啲人啦
見偶像部木曾最近幾個月冇出片,
只係得閒係.live 氣官方channel短片出現
都可以由5萬幾FOLLOW 升到7萬幾

希望Anmr大家都冇事

伊草,發生左咁多事終於同ken做返節目

黑貓twitter 宣傳solo lives係得蝙蝠冇

打定輸數了 回家彩虹了

幾鍾意佢
好搞笑
佢把聲係咪假？
聽佢啲歌又好似真聲咁

Channel 整咗
如果係稻荷復出真係開心死

如果係絕對天使復出，應該心臟病發

唔係好明你想問咩
如果把聲係咪平時講野把聲既話我諗就應該唔係

aqua真係幾好睇
節目效果滿分

有人話三期生兔田同aqua個類型差唔多
個人都覺得幾好睇

太多vtuber追唔曬啦
而家都固定咗剩睇某幾個知名企業勢同部份個人勢
唔知三世仲做唔做到天天多窗睇同行呢

應該仲係日日十幾廿歲睇vtuber

十幾廿窗

成日見到三世係chatroom出現
就算係得3百幾人follow嘅底層個人勢
都見過佢留言

Peko幾正 玩MC好好笑

同miko玩幾好笑
Miko gta破產，連係mc都欠兔仔1000粒鑽石

想問ai channel
最近d片係咪用返本來個人
把聲好似

我好耐無睇過 而家搞成點

最近主channel 1,2號較多,game channel就3號為主,不時有1,2號

ひなこ中之人Twitter話職場性騷擾

岩岩都睇到

稻荷中之人引退前都好似都講過
茶店呢個箱睇黎要有心理準備會爆

咁爆咗佢啦
宗谷可能都走 夜店都停埋

唔撚係呀，好嚴重
唔通新嘅黑猫做
走嘅話得返3個，爆咗佢好過

宇森ひなこにつきまして、

誠に残念ですがVtuber活動を引退することをご報告させていただきます。
本人の体調を考慮し引退配信は行いませんことをご理解ください。

10/10（木）23:00 - 因幡はねるch にて、
あにまーれメンバーからファンの皆さまへ、引退についての説明配信を行わせていただきます。

真係引退

TWITTER係咩

あにまーれ又少個

個AC已經爆破左

幾鐘意佢調音咁唱歌擔心宗谷同夜店

希望可以集體引退
脱離濕鳩公司嘅魔爪

屌蝙蝠
如果宗谷都走嘅話
希望佢會轉生
稻荷同宗谷鍾意
宗谷唱歌幾好聽
同鬼佬溝通好好笑

有冇cap低講咩

backup定

我剩係backup咗首愛言葉算 千言萬語一首歌

另一邊箱新人聽日出片
就好知係咪稻荷

中之人推Ac 回來了

對手d動作好多都唔岩
15:50神抽

以前有人引退個陣我會好唔開心
但係而家睇到真實情況我會反而有少少放心
脫離黑企業係一件好事

黑貓出左咁離譜嘅問題 , 我自己係想成個茶店箱都爆晒
不過組長啱啱先可以同布甸狗合作 , 走定唔走個心情都好複雜

經歷太多 , 連.live都出事
依家企業勢除左彩虹 , 有人引退我都會懷疑係公司出問題

宗谷中之人幾靚女
小心呀

.live件事好似仲未完

. LIVE咩事

好似話人手不足
搞到會長原先有solo live
會長放咗好多心機準備
但公司最近先同佢講，要延遲甚至取消

好似聽講蝙蝠中之人都靚

應該係話夜櫻主動問起先話延遲
唔問就唔識講

係全部都靚

Merry小姐個Twitter 呢兩日3000上到7000

Ritsuki又有新衫

五萬人紀念

覺得宗谷都會走

應該成個箱散哂

茶店夜店散埋
今年之後業界就三分天下了
彩虹 Holo. .Live

本身茶店都只係細箱黎，4分真係未到佢

出到幾個銀盾算大啦

雖然組長有11萬follow 就咁散會好哂
但我都支持解散轉生仲好
Anmr由5個得返3個點玩
加新人就唔係anmr

呢個都唔係大問題
茶店喺稻荷走左之後都好少齊人合作 , 有都係連埋其他vtuber
最大問題係性騷擾疑雲或令稻荷蝙蝠引退嘅根本原因有冇搞掂
唔搞掂嘅話無論剩幾多人都玩唔掂

睇完引退話蝙蝠病好可能會返黎，
唔知病係真定假啦
不過稻荷果時都冇講過依d野

引退原因真係聽下就算，上次稻荷又係
今次ひなこ連引退配信都唔搞直接走
真係好難相信乜事都無

還我hinako呀 你老母

引退配信都冇真係

演者盾

把聲

稻荷黎2千人睇

把聲好易認

真係好易認

一聽就知稻荷黎

本間ひまわり同鈴原個直播 有AV聲音流出 原本條片被人私人化左

係阿葵個到 不過可能係彈廣告掛

我係最中意睇啊葵 佢呢個事故 純水好奇
同埋佢個反應超快LOL

今日笹冇播 走咗去睇uno之後真尋

四日無播 心痛 想日日睇 笹都好好睇

但今日有出片

佢個個係精華 營運幫佢剪片加字幕 想睇佢玩game
佢上個星期有個3d玩game直播 笑死

一開頭好囂張 之後係咁輸

佢打電腦都唔放過 呢集勁好笑

佢早幾星期仲話有新衫
同埋夠5萬人就出3d

entum wo唔係好信依間野放生咁耐會做依d好事

Twitter 講
我睇到都唔信
真引退嘅話希望會轉生

Dwu大小姐會唔會太寸 Southpark
10號個twitter

Dwu

彩虹又新人

肥仔同期既フミ終於出

幻之vtuber肥仔呢

誠邀各位參加萬聖節特備遊戲節目《聽鬼故必須駁故》
有Mic即可,非Vtuber都得
日期待定(人齊再夾)

目前參加者:赤羽はる、宗樹(かずき)

另外,本節目設懲罰環節
古乳有暈:睇人仆街最開心
你想點懲罰人,講聲,有機會罰比你睇

睇緊花咲live
都係冇講到點解失蹤咗6日 好好奇

到底神椿係邊間公司做金主呢...
發到咁大黎搞
一次過出幾個新人

招左好多VOCALOID P同團體(包括千歲新組果個)仲有3個新singer

皇女個2.0學啊葵下向上目線 拍埋去笹到

笑撚死我

因為佢真係失蹤

到底エリ去左邊
花譜搞歌勢大箱都唔見佢
千歲比人挖走 佢引退仲急過千歲都冇份

唱見同人組團出歌其實好正常，光譜間野唔係招千歲隊野做vtuber似一班音樂人組團多過挖角

挖黎做番歌手第6次轉生

エリ中之人 玩2人組合
但佢唔係主音

: Link?

パトラ個PatLive 冇畀錢niconico 點睇呀

冇 人地買哂飛

只好去睇彩虹社新人啦

我都係前排蝙蝠妹畢業果陣搵下vtuber中之人先知道

播左蒼い蝶

我岩岩一禁入去就聽到 仲以為淨係出聲做嘉賓

仲以為エリ拎到個好好既offer先唔做 點知影都冇 真係諗唔明

BTW個風格應該會成為Anti新目標

アイドル部 係咪要收皮啦?

收左一半

點解咁講
因為會長單野？

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

因為會長單野 .live比人發現同一年前冇進步過 又係咩都唔講清楚

而且會長咁樣爆完 內部成員都有不滿
お嬢個日臨時開台救火 都有fans不滿佢屌會長 而家d fans都對立緊（好多煽動廚）最近開台都食千幾負皮
加上仲未有會長消息 愈耐愈多人屌

好似好大件事，咩咩咩又因為台風搞唔成，又好似比5ch起底，好似馬都有d事？

睇網上討論緊會長單野同時, 見好多fans留言話唔好燒到カルロ ピノ
睇得出カルロ ピノ好受歡迎

Pino好似有超憶症 Fans 唔想搞到佢

咁勁
讀埋生物學
人才

超憶症好慘㗎 會記得人生中所有野 所以成個.live啲Fans 內戰都唔想影響到佢

雪汝30號畢業

可能轉做幕後，專心幫人整2d皮
始終有細路要湊

雪卍識咁多範，可能轉做彩虹社幕後

做彩虹幕後都幾肝下
可能性應該唔高

識整live 2d
要湊細路仔幕後真係啱佢啲

好似第一次見到有人卒業，而各位巴打會咁正面

流星群冇咗了

Maiden

睇moe直播玩hollow knight，佢d叫聲好正

夏色祭活動休止一個月病了

爛聲？
我見佢尋日仲有喺はあと個直播到留言

可能係聲帶發炎之類要抖成個月
近兩星期我sub list引退咗三四個 ptsd

vtuber鬼見愁

凛個新3d同以前有咩分別？

另一方面，ユキミお姉ちゃん個新2d唔錯

近睇個面精緻左好多

裙都多左d擺動既物理演算

老啦
跑唔郁

好似彩虹社最老 （jk)

做呢個動作做到腳都震

30幾已經咁

巴哈到留意到
遊戲部新片
間公司傻撚左？？？

一早儍撚左
依家另外果團都執埋 , 只有靠遊戲部搵食
咪咁核突囉

淪落到要出片乞正評

即刻整返個腐皮先

內容講咩，唔想click入去

公道啲講 雖然第二代聲優人血饅頭 但仲有睇啲人話佢哋真係出盡奶力

佢話近來up片 , 無啦啦多左個自我評價嘅項目
即係要利申自己條片冇暴力色情果d嘢
要做左呢個先有收益化
佢話上網search過冇人有呢個問題 , 所以應該係d片俾人腐皮得多所致
咁叫人唔好再咁做 , 好hurt人之類

知らん

負皮多既原因佢地心知肚明啦，仲好hurt人

有睇過れそ條茂利嘅twitter就知佢地就唔覺得自己有錯 , 係d外人乜都唔知就一齊欺負佢地
youtube腐皮就係因為互聯網上可以匿名 , 可以無責任俾腐皮佢地
所以先話佢地一早儍撚左

經過田中工務店宣傳之後佢哋負皮又升咗一堆
早知今日 何必當初呢
你哋唔係諗住有人會企係你哋個邊掛

己經唔記得咗遊戲部啦
聽妹妹唱歌好L過

佢地覺得當初直至依家自己都係冇錯先係最死
咁嘅心態真係冇得救

聽講妺妺中之人都準備走

睇埋佢地descirption同下面自己留言.其實姐係支持佢就多謝,畀負皮同留言反佢就係引戰狗

唔好啦

AliA

今年唱歌果d都好多都畢業

唱歌冇乜收入 直播勢會好啲
久遠千歳係特別啲 直播有人氣但係想去唱歌
彩虹真係唔啱佢發展

Agger
喺彩虹做歌勢幾乎都會變左做綜藝 , 好難專心唱歌
所以依家我都好支持千歳去其他地方發展

楓 某十一歳社長翔哥天宮

長追清泉sister

omesis ?
佢地都係綜藝到不得了果d
不過佢地唱歌超正

彩虹修女呀

上面我講嗰啲全部歌勢出身 全部變晒搞笑藝人

最近event d相度好似畀人發現疑似中之人

我知道呀 我都有睇佢哋
修女可以係咁直播唱歌喎

不過佢地去得個活動應該唔係好介意暴露中之人
只係冇HH咁誇張姐
btw會追佢地嘅人大多數都唔在乎佢地靚唔靚女 , 係觀眾心目中佢地係肥宅

佢哋形象係宅宅向

哈哥好似又出事

睇佢twitter 但唔係好識日文
係咪關於佢係彩虹社booth所賣嘅紀念品，收到客戶fans嘅個人資料
收集同儲存方法發生咗私隱問題

賣嘅紀念品有問題要收集客戶個人資料
但係依件事係犯左日本法例,之後就搵人營運幫手
最後仲要冇del到但係話del左
罰一個月活動休止

完全想像唔到佢兩個係靚女反而你話其實似渡邊直美咁款仲make sense

哈哥 V生涯真係多災多難
佢應該要好好檢討下
上次講完大話今次又講大話

真係定時炸彈黎

見佢條channel 跌到去48000到停咗
之後因爲同kanae、小千打機，升返上去接近49000人
宜家爆單咁嘅野又跌返去47800

唱歌好似開唔到營收？見獅子之前話要刪左d片先開到

之前收益化冇左，del左好多野先申請得返

呢個唔係我所認識嘅Rio
真係唱得好好聽呀

平時成日玩屎 唱歌根本第二個人

離離兒童台-萬聖節特備節目《聽鬼故必須駁故》
10分鐘後開始

真係請左2個エロゲ声優上黎2個既作品我都有玩過

moe話自己係美國人，但口音好特別都唔似美國

正

龍媽話彩虹村熔爐消失事件應該係內部人做

今日熊貓人個直播出黎緩和返D氣氛

啲Anti周圍問其他Liver係咪你做

我對眼呀

monster

一個月都未夠又黎多三個

怪盜火爐事件

第一眼以為係P5

近排睇多咗holo兔田次次都勁好笑個
但係好多人話佢唔尊重前輩
我想講嘅係彩虹咁成功係因為大家隔膜好細 大家玩到好放
19組到一期生都可以玩埋一堆
Holo難得出到個爆點 好心就咪咁封建守舊

玩媽車比人追擊到差唔多第2朝

追住嚟射

幼女原來係花媽朋友

.live請過個PR吧啦

仲要半年前提過

請多d人手好過

依家咩環境

天宮又係

咁大對奶

咪係囉 佢同miko對打 個效果幾好又好笑

都叫有張JK組

得熊貓人先敢咁玩

兔田笑聲好恐怖

哈哈哈哈🔼

公主要衝銀盾了

澟前軰玩健身環好搞笑

全體LIVE

估唔到三期都有份

3期都有3D肉體?

冇話3D live wo

d手指好恐怖

會唔會好似之前唱K咁

玩到後面已經冇氣

あくあ好廢呀
雖然都估到會係咁

真人廋到咁又細粒你想幾勁めあ成日叫佢デブ根本佢仲大隻過あくあ

有熱心香港Vtuber觀眾開左個facebook group
有興趣自己又一個月啦

hololive同艦b合作

人民幣

睇返moe 直播 d clips,有d好正

叫人eat dick

同自己友打

d笑聲好正,諗起harley quinn

前排已經知道 holo唔奶人仔點得架

又唔好話奶
人地最多咪又係講兩句中文,D大陸人就開始課金
大陸人唔同呀,要學日文,學日本文化,要幫日本人做中文字幕
你話邊個奶邊個?
利申:無追homolive,有講錯單聲

holo喺b站好多人睇 會有時出席上海event
仲有出埋大陸liver
YouTube字幕成日得簡體

homolive係犬山架

咁伏都贏

愛麗絲八個鐘健身環耐久
仲要中間喘下都冇怪物
我每次做一至兩個鐘已經就死

有無日本vtuber有關注下香港呢邊

應該冇乜
日本年青一輩因為日本自己嘅因素 , 本身對日本嘅政治都冷感
更何況外國政治

我記得シスター・クレア twitter 好似like過Trump 既post
唔知係咪唔記得換account

都未必嘅 , 呢個同佢RP冇乜衝突
可能咁啱見到個twee , 睇完t所以like左 , 未必係成日追侵侵
再者有好似Gibara咁follow埋侵侵 , 但個原因同政治完全冇關嘅人

阿婆d觀眾係chatroom講起，阿婆都有提一句既

咁政治性嘅野應該冇咩VTUBER 會明顯表示關注
除咗DWU可能有少少機

vtuber會講真係冇咩可能

點解パトラ做極都咁少人睇

唔算少左，不過夜店比較少合作，基本上唔會同男v合作

見佢開live次次都係2千幾人 其他果d新人好似次次都5千up咁

邊d其他新人佢開asmr如果mkt唔係專登同佢撞都上過9千
夜店個方針就係好少合作曝光率自然少，fans就自成一箱，本身個箱都己經唔係多人睇

白銀ノエル果邊果d
見パトラ咁勤力9up力又高但係做極都麻麻地咁好慘

PTR都sub都多啦，都唔叫麻麻
btw

咩叫急上昇

乜係佢黎 好撚肥

係咩但把聲ok喎

我鍾意みやぢ多d

有follow 同聽開みやぢ 但佢冇玩Vtuber

みやぢ有玩vtuber wo不過放置中，應該話果團人基本上都比間公司放置

有冇link?

如果皆守真係黎緊走，我估花野同空都好快

唔算肥啦

睇D手指都覺得好肥

肉地

[url][/url]

post錯

咁快有3D

想睇Peko多啲

卍組

印度vtuber

印尼嗰個Hana其實ok 彩虹三語vtuber

中間人設唔錯
但係無得直直下播唱歌跳舞

100k 3D咗就得
又或者玩住Ring Fit唱

識日文真係好好多，可以同日本本家合作
前排第一次同健屋合作，希望同本家其他人混熟d可以多d合作

同以往唔同
今次工作人員睇中之人捕捉動作
視覺效果上應該好有動感

兒歌王雪叔

垃圾老任

條女做乜野

求先彩虹pkm比賽輸到一敗塗地
所以藉玩維尼棒球洩憤

呢排啲全英文直播好正

一隻都殺唔到係慘d

主題隊係咁，老屎忽用伊貝隊都好難贏
又非常唔好彩咁佢揀果3隻都俾Ars隻龍頭地鼠剋晒

星川隻雷超

e條發洩片笑到肚痛

雖然有唔少運氣成份，同埋kanae錯判用噴火龍打班吉拉
不過星川打kanae果場真係打得唔錯

カルロピノ PKM規則比較吸引去睇
只可以用蟲系去玩, 連捉都唔得
COMMENT成日乜都話係蟲系PKM, 想呃佢去捉

首魔女唱得幾好

呢首都唔錯
Rap個部份改得幾好聽

holo live嘅るしあ
30號3D live

我想睇賤兔多啲

三期幾快出3D
二期都要等一年

團長3d嗰日同接爆過所有彩虹
Holo 一二期除咗女僕同狐狸都冇人試過
三期

不知火

呢個太好人但仲未搵到定位俾啲時間

佢同星街玩mc幾好睇
而佢同猫又有得揮，深夜帝王

船長都幾好睇，睇佢玩彈幕遊戲好勁
呢啲game睇到眼花

船長=老江湖

呢排訂閱埋星街了 全能型Liver （英文除外）

暫時睇咁多vtuber
星街玩俄羅斯方塊應該係最勁
佢玩雪山人狼都好睇

招完人就放養 所有資源俾哂Azki
原創曲delay 3D化delay 咁都忍到真心幾EQ好高
仲要訂閲數冇乜起色差啲9月引退
上次馬車開雙窗一個睇女僕一個睇佢

根本慧星就全能到仆街 唱歌畫畫遊戲乜都得 入holo真係嘥咗 如果去彩虹分分鐘係上位勢

原來佢9月差啲引退
佢唱歌真係幾好聽
佢幾識製造劇情，可惜其他組員夾唔到
如果係彩虹社玩mc，
ニコニコ應該好多佢啲精華片

不過Miko都可以用一句nigga 翻生 其他人都可以得

佢哋果排個個玩24小時放送 之後個個都有升到D人氣

黑鬼

挑染戰士又要出動

修女呢首原創曲又幾型

12月開始由innk music轉去holo 又有新衣裝
希望會多番d資源比佢
本身個人有料 值得更紅

Holo成日柒下柒下 有幾個真係嘥料

霞

好撚勁
打到中途我都以為佢會輸

對上舞元我諗都係會輸
岩岩拎隻銀伴戰獸虐夜見

好可惜

催眠唔中真係致命傷

比起呢個我覺得用左trick room比較大問題
霞剩低嘅鬼燈唔算慢，鬼龍太快，喺trick room下會發揮唔到
果下催眠就算中左，舞元頂多犧牲銀伴去頂剩低嘅trick room回合
捱過左就可以用剩低果兩隻反擊
另外霞用果3隻都怕鬼系，見到舞元有兩隻鬼系都要小心d
可能意外地打到決賽，太緊張所以有d腦死

我啱啱玩唔太知邊隻cp高

ピノ俾隻蘋果外形嘅pokemon呃咗
以為係蟲系,點知係龍系
懲罰係飲可樂，飲到話喉嚨同個肚好痛，感覺好怪

遊戲台有個討論po，有興趣可以一齊黎傾下

第一次飲汽水？

嗰粒野唔係蟲系
同樣比沙漠蜻蜓呃咗

好

應該大部份碳酸野飲都唔飲
正如有人覺得薯片好脆口個FEEL都唔鍾意一樣, 食到想嘔

仲要係龍系
點估到
(粒野係草+龍系)

vol2終於出圖

依家搵緊邊度可以訂一箱
上一set冇訂到，結果完全買唔到現貨

上set早排amazon買番，上個月尾？日本翻左貨
街鋪我淨係識信和地庫間有賣wixoss

睇下先
之前amazon炒到成7千幾yen一盒真係入唔落手

你係咪搵C96會場版,係就炒左double
我講翻貨係普通

C97就e個

唔係 , 係普通booster
不過官方定價6900 yen , 其實又唔算貴好多

C97呢盒有齊50個Gibara卡套
睇黎我又要俾錢炒家賺

想去c97有冇特別野？好似要買手帶

終於得閒
佢ed好似係事後通販黎，可以留意下？
應該C97都有掛

聽講把聲

直播前己經比人特定左

快到 仲快過星川同潤羽

星川都係直播前比人特定2個都係等對答案

大波波

不過印象中上次好快sold out

佢寫12月2預約開始，睇下聽朝有冇

冇晒

明啦，今日開訂個只係比人抽果d卡包原盒

限定個應該好似上年完左C96 10幾日先有掛

應該會開多頁新聞講

蛋蛋會長12號本書出版我睇唔透

失蹤人口

咁咪幾好。

你地指偶像部會長？
真係唔知件事搞成點，過咗成兩個月

牛卷被人估係身體唔舒服而活動休止
俾間IT公司抽到乾哂

都唔知係咪會張件事既餘波後黎，會長件事之後好似有幾個唔見左

但原版咪又係剩番唱歌?

dead stranding係原版玩，主channel都多出返片

原來咁拍食評報告

原來咁原始